[信用評分] 同我share呢條片！！！

外國節目用黑色幽默話俾大家知咩係社會信用評分

我冇嘢講

推！

Push

多謝你

我要食鵝肝

我要揾律師

推